簡單講啦，點解中國咁能多維權律師永遠無人問津，阿實就咁多五毛吹捧

真手足自然會明

見佢敢言但係未軟禁就知咩事